個人帳戶嘅 Google Drive 最大永久免費係幾多 GB?

除咗 2016 年送咗 2GB 之後好似都冇再送過

19GB

以前用某牌子 android phone 送 100G (2年期)

永久

應該係19gb

過咗2年，你用緊幾多就幾多，同 mega.nz 一樣

原來 2015 年都有

我都係19GB